聽日冇十號我切柒煲湯派街坊

利申：天文台台長我老豆

有十號既換我切

有冇諗過冇人想飲

D街坊有咩得罪你

大把